Viutv 99台《貼身36》逢星期一至五晚22:30-23:00

【36個鐘，究竟可以爆幾多次粗？😈】
阿神同小占原來一直有心病，自從《對號入座》事件之後，佢哋都面阻阻咁，今次仲要縛埋一齊生活36個鐘🙈
陪對方食飯沖涼呢啲事小，如果撞正對方係「腸胃敏感之神」，咁就GG喇💩💩💩（聽講阿神係玻璃肚......）
《#貼身36》｜逢星期一至五 晚上10:30
#FamitelLiving #酒店+居 阿神 小占 英健朗

小占

全新節目《貼身36》和你研究合適的社交距離！第一個貼身組合是不咬弦的同事，而同為Viu TV 藝人的阿神與小占原來在另一個節目裡曾經結怨，心中留下一根刺的二人要親密共對36小時，會否讓他們受不了？節目組安排他們共處的單位有兩個房間：設有雙人床的大房、以及只有單人床的小房，二人到底會在哪個房間共枕、就要視乎他們能否在限時內踩爆一堆氣球、尋找房間的密碼鎖…及後二人接受任務：一人要按製作組的題目拍照、而另一人會化身如死物般的人偶公仔被任意擺佈去完成照片所需內容，這個任務卻流露出小占原來並不很照顧他人感受…

第一集唔係yoshi同6c????

開波

淨係想睇佢地

呢兩個人好多口水但冇內容
D tasks又唔吸引
有啲唔想睇

睇見條小占就覺得煩膠

等睇6c